telegram 通知問題

大家而家用tg個陣 如果單獨同人chat係冇通知震動？ 即係熄左mon就冇震動通知。但如果group chat就有。
而confirm手機通知震動係冇問題的，有冇巴打知咩事 同點解決？
唔該曬

睇唔明

即係話熄mon個陣正常如果有通知係會着mon+震動, 但而家冇左。
呢個情況如果係group chat有通知就冇問題, 但同個人chat就有問題。